grant loan貸款一問（fasp)

冇錯又係我grant 已經批咗但係申請結果通知書都仲係未寄過嚟想問下搞貸款係唔係一定要申請結果通知書

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

g持但問題仍需解答

fasp個loan就要申請結果通知書，因為上面有你可以借既額

到而家未寄嚟 問學資處個職員又話唔一定要通知書,可以點做

咁你做咩唔問埋學資處點做

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

我問完個姐姐封信會唔會寄漏咗佢同我對完地址之後就話其實唔一定要結果通知書, 咁我咪以為冇嘢收線囉,我諗住資助同貸款唔同部門問佢都冇用諗住上嚟問下有冇巴打絲打同樣經歷,費事攞完啲文件去又話一定要封信啦 冇人答到我就收皮自己去問

留名

屋企所有資產 樓 車 保險 個類都計
仲有申請人（你）既月結單 都要
學資處個網有哂 自己睇下啦 唔好下下都做伸手黨

要填

無信佢唔會幫你搞
因為通知書上面有你個可以loan到幾多錢既金額
佢地係跟上面個金額去loan俾你

建議你聽日再打去問下

我已經再問多次又係同我講唔一定要通知書

你打去邊到問？

如果你親身上去交文件貸款的話
佢地一定要你有信先會收你文件
無既話 佢地100%會reject你 叫你有信再黎搞過

你係咪打錯部門 建議你打去fasp貸款既部門問清楚
因為熱線姐姐成日撚人狗

email問,跟住佢打過嚟問我咩事

你打去啦唔該 仲email 咩年代啊
打個電話問清楚好難咩？
定係你怕醜？一係叫你屋企人幫你打喇

21506222 打去冇人聽

2152 9000 打左依個先
你問下你個case咁樣 應該點做
睇下佢會唔會有其他電話留俾你 叫你再打

之前打過啦,又係叫我打返6222

瘋狂打 你最近4-5點先打去 實有人聽
學資處d電話係好濕鳩 無人聽都係正常

反正我聽日都諗住帶啲文件去問下, 佢話要封信先算啦多謝解答